海賊王動畫871

由路飛開2檔打c9 開始 d打鬥都hea hea地
終於都有個高汁既打鬥喇

補多段

只係一般動畫應有水準
打到龍珠咁 爆曬石 又有風 但堆角色好似個個都好高防咁 中完起返身中完起返身 特別係路飛個堆3檔技 好似好大力咁 但好多時都幫敵人R痕
不過海賊黎講今次算OK啦 尚有進步空間